［城大人入］［全城通輯郭位］便衣狗衝入城大捉人 點解無人講？

請問郭位要龜縮到幾時？
城大學生被濫捕被打嘅時候你死撚咗去邊？

鄭重呼籲 你班City仔唔想再俾人嗌Shitty嘅 全部同我出嚟圍鳩校長室

日期：10月9（星期三）
時間：下晝三點
地點：鄭翼之樓6樓（U-Circle隔離）

Spread出去

自推廿下

pish

推

Dllm 郭位 廢到呢 學生俾人打都唔L出黎

推爆佢

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

支持 都好多城大仔被捕

段狗都出撚咗嚟 郭位呢

城大仔法律提堂 郭位除咗出聲明關注仲識嘜撚野
禮拜三真係要圍佢老母

同學各位找郭位

郭位幾撚時先死出黎？

段狗都出撚左黎城大學生被藍屍打郭位仲龜縮send緊email咋！！City仔同我出黎圍9郭位！！

Pishhhh

tui

連 提供援助 幾隻字都可以del

Push

再推

不如私了郭位

大家記得引爆國際文宣核彈

莫雷， 暴雪，支持911

淨係識send埋啲垃圾email埋嘅縮頭烏龜

奶共台佬
屌佢老母

郭位 14年你都識做show㗎
依家死撚咗去邊

push

推！

釋放郭位

城大人出黎啦

郭位唔好再藍扮黃，一係就公開對話，同城大人講清楚，而家有學生被人拉，人人自危，你最好交代清楚發生咩事，咪再尻縮打飛機

今日三點 全部同我出嚟

P牌仔推推